清潔香港人人有責, 大家見到非法橫額, 請善用1823 app或call 各區區議員處理

大量非法橫額危害道路使用者安全

大家見到非法橫額, 請善用1823 app或call 區議員處理

1823 app 投訴使用方法, 1. 拍照 2. 選地點 3. 填寫具體違規情況如：
xx區 xx街 附近 發現懸掛 xx塊 未經批准非法橫額 對行人及道路使用者 構成安全威脅， 敬請立刻 處理及移除 。

範例

push

唔使咁煩, 夜闌人靜時用界刀整甩條索帶咪得

舉報係食環做嘢冇風險

1823 或者區議員